# Тестовое задание https://testslotegrator.com/automation


Привет, меня зовут Захар. 
Последний год занимался больше менеджерской работой. <br>
До этого занимался 2+ года автоматизацией (на PHP). <br>
До PHP занимался 6мес.+ ,  e2e тестами на Java (Selenium WebDriver).

C Cucumber не работал, но наксколько позволило время разобрался. <br>
С апишными тестами то ли `scope` другой нужно передавать , то ли `grant_type`,
ручками в Postman стрелял, так и не вышло авторизоваться через полученный `Bearer token`, оставил комментарии над тестами.

### Запуск тестов:
Предполагается, что на вашем окружении уже есть Java, Maven.
Запуск с корня проекта командой:
```
mvn clean test
```
## CI
Добавил для демонстрации конфиг сиая для запуска, использовал готовые докер-образы для подготовки окружения. <br>
Запуск будет работать по пушу ветки в репозиторий + при активном ранере(регистрировал его на локальном хосте). <br>
На ранере апишные отрабатывают, юайные сессия хрома не стартует , нужны правки в докер.имедж файле изменить рут права. <br>
Посмотреть запуск можно по урлу `https://gitlab.com/zakharcasino/zakharcasino/-/jobs/2228264820`.
Артефакты отчета/фейлов сохраняются тут `https://gitlab.com/zakharcasino/zakharcasino/-/jobs/2228264820/artifacts/browse`